邊度有crossfit sneaker 買

大概咩價位？

另外想買對薄底運動鞋，唔使大牌子，budget得400...

pish

你要用黎做crossfit定powerlifting定普通weight training定點先?

都會

是其是

香港有現貨？